［求］今日北角、銅鑼灣、葵芳之後我地係唔係麻木左？

我地係唔係越黎越龜縮？
我地不如去盡d？